痴撚線，牧師rap "Jesus is my niggar"

old news is so

今日先見到

好得意

係

一開口就知道老江湖了
正評

太多英文了

應該好多人未睇過

old news is so exciting

好多年前
Jesus Christ is my nigga
Jesus Christ is my ni🅱️🅱️a

dankmemes

鬼佬既數白攬式rap

spell icup nibbaaaaaa

教會有嘻哈

比後面個肥佬吸引住

Wow!